【潮流】而家係咪興呢款髮型、呢種色？

青頭 ？

無剷右邊個半我諗會好睇好多

可能佢趕時間先無幫佢剪埋呢另一邊姐

阿叔都咁yeah

青呀。青bb

半邊青頭，唔知想表達d 咩呢

andrew bynum

屌你老母做乜影我放上網

破一半處

應該係 琴晚地鐵見到 佢成身既衣著 真係嚇左嚇

成個保齡球咁

人地係剷條界出黎
佢剷咗成個紅海出黎

其實幾型

學陳冠希搞陰陽頭，顏值最重要。

睇下配咩人啦